人愈大對愈對事情失去熱誠

我地細個總係對好多事情都感興趣
睇套《足球小將》幻想大個會成為一個足球員
花左好多時間去練波
點知長大後 人地話香港玩運動搵唔到食 屋企人話weekene踢咩波 比心機溫書入大學好過
細過睇《終極一班》覺得打鼓好型走去學
玩過唔同比賽 拎過唔小獎
長大後 社會話玩音樂搵唔到兩餐
Band友亦因為種種問題無再走埋一齊
有d去左專心讀書
有d去左外國發展
各散東西
...
...
...
宜家既我係一個大學生
趕assignment 做project 溫書
無再踢波 無再玩音樂 亦散左band
成為左長輩理想中既我 卻失去左自我
已經唔知過左幾多個年頭

細細個 個種衝勁亦消失得無影無蹤
對好多事情都泛唔起漣漪

望住以前既事物 總係覺得好美好
中學既友誼
年少既無憂無慮
清澀既愛情
舊歌既編曲
簡單既夢想
長大左 好多事情要顧慮 已經忘記左最簡單既快樂